香港人都係收皮啦，見到你地咁真係開心

講明唔捉鬼嘅繼續捉鬼
支持唔捉鬼嘅就上黎屌曬老母話人捉鬼
兩邊繼續互屌啦

我只想講 世界唔係得連登
連登講好唔捉鬼 出邊嘅人無話過唔捉
唔洗捉住一單縱火/龍和係道咪鬼係咁互屌

啱啱黎個香港人大和解
呢頭就黎清算林卓廷今日嘅講嘅野
又話乜兄弟爬山 各自努力
叫人唔好理龍和道/義士嘅人做乜
咁按照呢個道理
係咪都係唔好理林卓廷做乜？

政府輕輕讓幾步
就搞到連登仔開始互屌
屌下邊個係鬼
俾人當鬼嘅又屌下捉鬼嘅
叫人各自努力又開始清算林卓廷
清算完林卓廷又清算下大台

真係睇見都櫈林鄭開心
乜都唔洗做
咁就可以搞到大和解再變番大互屌
連得仔係得嘅

而家仲可以阻止，行動左先得唔得

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

兩邊其實可以合作
但又邊都認為自己功勞最大

babychu好落力

邊撚個大條道理捉鬼先
然後起勢搶輿論 話義士係鬼

繼續屌啦 啱架啦

唔好 捉鬼繼捉
被捉嘅繼續屌
清算嘅繼續清算！

呢啲功勞都好爭
香港人拿拿聲過撚咗條例算啦
未成事先內訌

唔識佢

我點知呢
我兩邊都支持嘅其實
無事個陣我主張和平
有人衝我都主張跟住一齊衝
齊上齊落

連登仔到呢一刻都未明白
世界唔係得連登
就算係 都無可能全部人同一共識
跟曬你個套黎做

係咁樣之下 求同存異先係最好
但連登仔唔係 永遠件事未成功
先黎互屌 再黎清算
你唔跟我個套 你就係敵人
但明明大家都係有同一目標
咁咪先互相遷就 各讓一步

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

多d溝通

連登開始內鬥啦 無人會睇架啦

溝唔到架啦 出邊啲post互屌老母
我睇唔到點溝通

係，捉鬼係仆街，但你情緒化咁屌番佢，又對件事有咩幫助呢

我都明巴打覺得委屈難受，但切記冷靜

諗下點做先真正對個局勢有幫助，一味互屌只會互拉仇恨

加油，要團結一致對外

出邊係指邊度

時事台大把

好明顯雨傘同一招式，忽然有人做緊野啦
連政客都歸曬位，剩低果d係乜野自己諗

我地打鍵盤唔好輸就得

放鬆d
612雖然係靠勇武開頭
但好多和理非係關鍵時候都轉左勇武啦
（最最最後排撐場個d唔計啦）
定d黎

輸緊啦 已經有人屌緊邊個邊個想拎光環
邊個邊個係咪鬼